如果呢3個主持做美女廚房一定好好多

吳業坤
周柏豪
黃宗澤

三個唱得睇得做戲得
好過咩7頭BOB

嘉賓請SAM&TAM，HACKEN，牙叻，林峯，

咁咪有火花囉

做咩有負皮？

吳業坤 梁烈唯 羅鈞滿

唯唯都唔錯，但唱歌唔得。
後面個個算吧啦

啱呀 唱得嗰下已經夠做

牙bob做得唔錯wo 最搞笑係佢--

我這樣討論 他完美如此

牙BOB都覺得好睇唔怪得你睇皇馬啦

吳業坤改做黃子華ok?

中場表演唱歌，同女嘉賓又會多啲互動

子華係好

表演系嚟講，我覺得黃洋達好過子華啦

不過兩個都唔會請到

TL 牙坤 牙fred

屈機

牙BOB 坤哥 祖藍 3個主持既話簡直有今生無來世既組合
一定有40點收視牙

除左坤哥
其餘2個都幾靜...

廣真。。吾系珅哥唯唯牙fat做住持真系有d失望=.=

牙fred刀無 樓豬吾能識野

淨係識坤哥 其他兩個唔入流

原來她不夠愛我

其實係簽左tvb既 就唔好睇
又要夾硬有形象 你睇以前個3個
都唔會理呢d野